陳展鵬最新西裝look

好地地一套白色西裝都可以比佢搞成咁，真係痴線

幾型wo

愈拉落去愈驚今次又出事
唔知條褲會唔會又加條鏈 襯對人字拖
好彩今次都正正常常

顛覆時裝界嘅人

個腰封 個褲腳 條褲長度 對鞋
邊度正常

留鬚個樣唔錯

對師奶鞋 同 條花花腰封

上身咁formal下身襯對咁既鞋

對鞋無男人carry得起

時裝災難

究竟呢啲鞋有咩咁靚 見親都打冷震 尤其係襯西裝

其實係咪特登架

佢成功左 學漿咁次次都奇奇怪怪出黎就有人睇

fashion災難

對鞋casual wear星期日坐喺海邊歎吓咖啡就得姐
上面formal到燕尾服咁配對咁嘅鞋

套衫其實好ok但絕對唔係呢啲睇落man man地既男人著，仲要留鬚look更新唔襯

對鞋

其實第一張睇落ok
越拉落去越出事

亞視味

大陸仔鞋

條煲呔
個腰封
對鞋

仲諗住有人字拖睇

其實今次ok
除佐對鞋

時裝黎講Wyman勁定佢勁

樣既問題

成個大陸仔咁

其實佢正常look咪幾好，點解成日沖出黎柒

上身勉強可以 腰封 對鞋

對鞋柒左

咁著好馬拉佬 撈蘇feel 劉華咁著都好柒
著老西正正常常咪算 又唔係冇身型

身同腳比例唔好睇
樣似蝻

佢真係好撚鍾意花

大陸佬鞋

佢咪係賓賓界劉華😂

呢次算係飛躍進步
係對鞋有d怪

得第一張 ok

個腰封

同條女幾襯

條女係乜水？

佢塊面膠左後着咩都好奇怪

成個大陸佬咁

不能認同更多

明知自己又矮身材比例又差
又唔係靚仔就唔好搞呢D野啦

bow tie 照留，但唔整條腰封，褲腳窄返少少，襯對白色皮鞋會好好多

褲長度有咩問題

肚兜係男人嘅浪漫

柒到呢

開始有啲陳啓泰feel

長輩圖腰封

大花花pattern

可唔可以講下對鞋係咩事
著返對皮鞋係咪咁難

唔知佢想點

都仲係咁MK

肯定又係謝師宴著到成個潮童嗰啲垃圾
西裝著乜撚野窄腳褲呀

月曆.jpg

上唔大枱就係呢啲...
格係柒點都係柒

佢可能諗住一加一減包冇死

窄返少少=成個潮童

窄返少少=成個潮童？

鍾意花花既男人🤦‍♀️

男人至緊要係對鞋

時裝車禍again

正正經經著套西裝咪算 何必呢

對鞋無問題呀 不過唔會係襯呢套野囉
carry 到呢對鞋嘅人第一要高 第2要man 第3要著短褲裇衫

利申：著唔起

佢需要nelnel幫佢

潮流教主

O型腳？褲腳咁撚皺

第二張好似學友

佢條女 落選港姐 單文柔

個鼻真係好肉酸

終於除咗佢隻死人耳環
之前笑撚死 同胡定欣拍戲俾佢扯到隻耳環整到隻耳 帶咗又唔係型

伍允龍

佢本身想帶, 應該只係唔記得咗啫

Holland7

個形象設計師一定好唔鐘意佢

唔知咩叫9分褲就咪衝出黎柒啦毒男

明明上面還好
條腰同對鞋又做乜鳩

已經進步左
但褲腳好似中學生校服咁係想點

型過九成五連登仔到啦

點解要加腰封！

好柒

個腰執 頂瓜瓜

我唸佢剩係唔著衫個時先先見得人

做乜咁鍾意著呢類鞋

佢依家個形象設計師係佢條女

個腰封想點？

佢真係永遠唔著襪

點解佢衣著永遠都畫蛇添足🐷
明明佢簡簡單單着套衫好鬼有型但係要啲奇怪嘢上去

花呢碌

秦先生呢?

佢條女咁既衣著學人做stylist
知唔知醜

明明overall都ok
係都要加返少少detial位整色整水

佢簡簡單單咪算囉
係要加啲野落去搞到全身啲野各自運作

點解仲未出月曆相

最難頂係個花花pattern

究竟佢喺邊度買衫

睇到各自運作大笑左

著鞋唔著襪，老士兼核突

我覺得依套係咁多極品之中算唔差

loafers唔著襪係好正常

佢襯得柒啫

佢真係十套有九套都冇眼睇

第二張 張學友...

佢真係好撚中意花花

照喚體毛冷衫

睇住呢張先

廢物利用！夠環保
攞咗阿媽嚿鋼絲刷痴喺外套

呢個最襯個樣

tvb係咪專登架,咁樣放佢同其他男藝人做比較

盲

因為而家淨係識倒模髮型

佢D耳環 手鏈 褲鏈去曬邊